點解香港無奶油雞蛋糕賣？

明明日韓台都有 冬天熱辣辣流心正到仆街

呢種？

lm

唔係 係好似雞蛋仔 但係實心
裡面有d奶油流心 上面有圖
二十年前百佳都有檔位賣架 跟住就完全無見過

適泊魚燒
長洲同西貢先有 勁遠

係呢種啦 尋日韓國食左個雞樣嘅
明明勁正點解香港無人賣

勁撚貴on99

以前香港都有

好記得嗰部機

旺角新寶戲院隔離啲小食店咪有囉